聽日仲要開會果班人豬狗都不如！

邊個話要開會正畜牲！